傳油王比肥賓150m買人

3-5年入歐聯

英超好睇囉

150m 最多咪3個人出名既都唔會去

上年富咸都有100m買人
但結果呢

肥賓 點同

比得150m咁撚少 唔好叫油皇啦

買bale啦

150m係現今黎講真係唔太多
仲要好難有一線中/頭球星加盟肯去做開國功臣

唔好睇小有錢嘅肥賓

大家實力接近返就係睇領隊功力既時候

其實我想講反而唔好咁高期望
當年利記嘅投入都唔算少
係後期美國佬收水就出事
拿玻里時代印象中都洗唔少錢
但絕對未去到有錢就曉飛嘅層次

白花油皇都比到la

曼城條防線都四, 五個億啦
乜呢個油皇咁撚窮既

可能係花生油油皇

肥賓淨係識買西班牙人

一個水貨古天奴咋

我覺得
佢嗰套波係偏向實際同唔係咁花巧兼首重防守
如果佢教啲好明星級嘅球隊，班大帝未必鍾意佢
反而由頭開始俾佢執返啲佢覺得啱佢套波嘅實際球員
呢啲球員通常都唔會好貴
咁隊波係有一定戰力同搞局能力

痴線 肥賓係拿玻里係洗唔少錢
但簽親都好野
斜恩，高路巴尼，舒服，梅頓斯，卡利祖，ghoulam, 艾比奧爾

只不換左煙狗 比煙狗有時間tune
煙狗教果陣都係呢班人 但係係肥賓簽番黎
拿玻里拎9字頭都路曉飛咩

不過肥賓不嬲勁盃賽多過聯賽呢個係人都知
肥賓拎過意大利盃 煙狗3季揸呢堆人 盃都冇

咁拿少仲好意思叫自己做油王

呢個假九油王黎
之前啲外國媒體睇啱人名睇漏個姓
都唔係曼城油王個家族黎
所以有150m算係咁了

你唔好話白花油 油皇？

紐卡素有億五買人都話少
依家d價值觀真係唔同晒
佢呢種級數既球隊
第一季通常都係要求頭10
揀果d 3,4000萬既都夠用啦
睇吓點買人既姐 下下做水魚
俾多個零你都唔夠用啦

柒少陣啦，起左底啦，係Mansour既2nd cousin呀，不過唔係好親姐

咁唔一定下下big name
俾佢執下d潛力幻幻應該都有野睇

Sheikh係頭銜，bin zayed al nahyan呢抽係姓
同mansour一樣，點會冇親最多係冇疊水姐
除非肥佬有本事搵人冒認皇室扮買家

NET SPEND 150M
頭6得雙曼做到
咁都叫少

其實係d中型班搶人都夠做
富咸: ryan sessegnon, ryan babel
白禮頓: 查漢巴加殊
哈特斯: aaron mooy
般尼: hart, tarkoswki
般尼茅夫: 賴恩費沙
鎚仔: 菲臘比安達臣 阿拿杜域
拖肥: 安祖高美斯

而家d中型型不知幾識開價
知你有錢係手 有小小潛力都開你6,70m

上面講個堆除左sessegnon/f.anderson/andre gomes 其他應該唔貴 本身都係球隊清洗對象或者球員有離心

萄超班黑店通漲算少 去賓菲加波圖執一兩件 再去法甲執黑人粗着 夠前十啦

咁唔出名嗰啲就唔使50m一個啦

去法甲淘下寶其實值得搏下

個伊朗佬今季數據非常之差

柒仙睇到呢句又喊又屌9曉頓架啦
不過真係同柒仙一樣廢

比起以前買個阿米朗都要又求又以劈炮做威脅，2000幾萬都可以話破轉會紀錄，突然有億5買人算係咁

當年AC中資入主都有2億轉會費，都可以買一堆人（雖然差唔多全部唔等洗）

當年歐聯分組賽最高分出局

但都輸左比紐卡素

依家球壇冇幾多個施華 阿古獸

肥賓利記時投入點樣唔算少？

比多次機會佢姐

紐卡素都有150m買人
我哋一齊嚟睇吓阿妓

我都rr地頭

當年英超競爭冇咁大果陣 鏝都駛左唔知幾多億 再用幾年時間先成型
而家英超競爭大咁多 仲要150M 可以做得D咩

獎金獵人個名頭唔係流架

我地香港都有油皇

白花油油皇

其實呢個post 入面有幾多個有睇開紐卡素呢隊波？

如果有追開，就知150m 對於紐卡素已經係天文數字。

對真正球迷黎講，最開心嘅，唔係咩咩油王比幾多億出黎，又或者要踢到點曉飛，或者妄想做第二隊曼城。

經歷咗十二年嘅沉淪，兩次降班，只要脫離艾殊利嘅魔掌，其他嘢都係bonus

巴打紐迷？

你唔好再咁on9啦

yes, 不過少出聲姐
96年開始捧

比拿美 舒利亞
羅拔 贊拿斯 史必 戴亞/蘇蘭奴
後防線唔係好記得點排,有奧拜恩/艾朗曉士/巴布爾
基雲

後備仲有首席吉祥物艾美奧比/活基治/曉高維亞拿?

有無人記得呢隊紐記
想當年喺聯賽攞第三架

肥賓今年算係咁啦 紐頂到仲係英超 有人入主
唔好過150m啦 有50m已經對於紐迷黎講好開心啦
諗下以前紐係點

費迪南, 比士利, 舒利亞, 果期好好睇

其實岀得起人工實有人落搭
之前中超起頭個時班南美仔咪又係睇人工過去踢

01-02 果年，十二月試過上到第一

班納 奧拜恩 曉士/達比薩斯 格芬
巴布爾加盟初期都係長傷

150萬真係唔多
連英甲料都買唔起

多撚過阿狗

當今時今日仲用緊3, 4m簽Schar Dubravka
奧雲個15m轉會費紀錄過咗十鳩幾年先破到
150m對紐黎講已經好撚多啦
唔好同啲豪門比 要同返依家隊波比先得架

肥賓買人係麻麻哋 唔好咁高期望

紐迷表示少100M 都Ok

找卡數d人腳有排執喇

買2，3線幼幼返黎調教

無錢嘅肥賓都贏曼城
有錢真係不得了

但dubravka 係計given 之後最好嘅龍門

150萬夠買咩人=。=

問題係入主果個係豪門，唔好同舊時個乞兒比先得架

有錢既肥賓拎過歐冠、歐霸

屌 好懷念呢件波衫時期既紐記
節奏快 高強度
btw鏡頭有影到雲爺爺

搞笑
Ching淨係睇肥賓教鍠？
你望下施蒙尼同摩連奴呢兩季買咗咩

死得仲慘 羅比堅尼 阿古蘭尼 盧卡斯 巴布

肥賓係鍠都無咩買人

費托 Agger 沙比 馬斯 古治 Luis Garcia 連拿
奧利里奥 艾比路亞 白粉勇 etc. 你唔講

講黎講去都係呢幾個
咁你又有冇睇下佢喺紐卡素買人嘅表現？

肥賓係紐卡素都有點石成金,但亦都有失敗例子
上季最貴收購murphy,今季最貴收購muto,加埋都好似踢唔夠20場